大家背心會襯咩鞋

背心有頂帽 加條短棉褲

諗爆頭都唔知襯咩波鞋好 （除左ultraboost)

拖鞋

最主要係襯大隻佬

dr martens

Air Presto Off White Black

皮鞋

鱷魚膠鞋

涼鞋加襪

蛙鞋

想認真討論下姐..

開左係潮流台 都咁撚多on9仔

認真
背心襯溜冰鞋
溜冰個陣又涼浸浸
次次去溜冰都係換背心先落場

vans cons

咁即係你唔知乜係潮流

如果你夠型，就Nike air rift

美津濃

Vans加長襪